★越南女涉撻手機 遭途人制服扯爛衫褲

長沙灣發生店舖扒竊案，今午(22日)4時許，一名姓袁(35歲)女子報案，指在長沙灣青山道666號一間店舖，遭一名非華裔女子偷去手袋內一部約值8000港元的手機。警方接報到場，期間該名持有香港身份證的45歲越南女子情緒激動，警員隨即把她制服，並在其手袋內，檢獲屬於受害人的電話及另外兩部手機。

警方經初步調查後，以涉嫌扒竊拘捕該名越南女子，案件交由深水埗警區刑事調查隊跟進，正調查她是否與其他盜竊案有關。

據目擊者吳小姐指，當時她在對面香港工業中心逛街，期間一名中年女子疑偷手機，有店舖職員及市民發現追出，該可疑女子沿商場出口逃走，期間更匿藏在貨車底，最後被職員及途人合力拉出，喝令她交出手機。

糾纏間，可疑女子的衫褲被扯爛，露出胸圍及底褲，期間圍觀的途人眾多，女子在警員到場後，堅稱「自己冇偷電話」，又投訴遭人毆打。

部電話係咪會比人拎去做證物，幾個月都冇得用？

咁爽快有相已經知咩事

Cls